"Bedoel je dat hij slecht voor je is geweest?"
vroeg hij.
"Onthoudt dat Ik ben je voogd. '
Ze zweeg even.
Zelfs niet aan Varley zou ze het kunnen vertellen een heel smerig verhaal over haar ellende en vernedering.
"Hij - hij heeft nooit van me gehouden.
Het was mijn geld dat hij wilde, en ik niet.
Weet je hoe rijk ik ben?
Ik kende de waarheid niet - ik was gewoon een onwetend meisje, vreemd voor hun manieren en de manier waarop ze denken dergelijke dingen - ik heb het pas ontdekt nadat we getrouwd waren. "
Hij bukte zich een beetje naar voren en raakte net de mouw van haar jurk aan.
